致：出你問我答post嘅你

見到有啲哂命post真係人唔笑狗都吠
有啲人戴咗帽 食人哋條囡 有黑卡 有外國護照又出post
麻煩你哋唔好再自我感覺良好啦 好嘛
This is